原來除左琴晚紅磡嘉里果單懷疑被掟落樓，今朝籃田都有一單！

無人知！只有街坊影到事後相

又有